幾時有連鼠呀

鼠年就到啦

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒

俾大家開心下

好期待

鼠

Diudiudiu
文盲

字幾靚

推，喺公司畫畫下連豬
諗起冇連鼠

上面同下面個idea幾好

倉鼠得意D，建議整倉鼠

連登仔緊係用滑鼠啦

g 持

連蠓都無